澳門賭牌重新公開競投ㅤ李偉農：年底推公開諮詢訂定新博彩法

立場新聞 by 論盡媒體

澳門賭牌將於 2022 年 6 月到期，上屆政府曾經表明賭牌將會重新公開競投，社會關注新一屆政府針對賭場重新競投的工作時間表如何。經濟財政司司長李偉農在立法會引介經濟財政範疇施政方針時表示，政府將把握時間研究及跟進娛樂場幸運博彩經營批給重新競投的相關工作，對於賭牌競投、非博彩元素、博企社會責任、博企支持中小微企等，政府的方向是聆聽社會意見，適時推出公開諮詢文本，集思廣益訂定新博彩法。

現在邊個有牌邊個比政府夾春袋

賭場冇客 政府迫你開工 唔比炒人

酒店迫你變做隔離中心

何家應該都穩陣

何家內部唔穩陣

美資成為支共人質
all in 880穩陣

27好啲。

仲有有冇分主副牌

put 1928好似快D

收賭牌, 再收埋賭場資產
渣都無

好似成尼斯人個牌續唔到的話
佢起好d場同正在起d場會d
要低價放俾支企定定同支企合作

話威尼斯人仲要話起個倫敦人
未起都收歸支那

變支那人囉